大家用開咪漫畫app

之前用開舊漫畫人，但佢update左之後（咩咪極速版）個介面勁唔好用，大家用開邊隻？

用tachiyomi啦，裝咗漫畫人extension可以照睇返漫畫人啲漢化，又多咗好多英化嘅選擇

無ios用開iPad

漫畫人以前藍色果陣好用，轉左黃色之後又慢又多廣告